[溫和？抗無腦兩老]可唔可以整個破除迷信FAQ?

Ｄ廢老成日用Ｄ似是而非，既所謂歷史真相去大番你，無奈真係唔係咁易知道晒中西史，咁岩比佢大到個下慘，可唔可以靠全能既連登仔，逐Ｄ逐Ｄ解答到廢老多數既論點，當然個答案可以唔同程度，以方便大家選擇黎用。

ＥＧ：如果唔係中國，香港邊有咁好發展呀？
Ａ１：如果唔係美國扔原子彈，你仲係日本人喳。
Ａ２：沙士上面唔通報死成２９９人夠好帶挈啦。
Ａ３：（歡迎繼續加）

用知識裝備自己